admin有咩人投訴我地，投訴咩內容呀

講出黎等我地下次唔好再犯

投訴會然太低汁